啱啱食飯見到肥絲大隻

又黑又臭
成身老泥

毒撚遇上肥婆